（突發）檸檬反了反了

龍心又出黎?

source？

又痴咗

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
記者朋友可以映低班狗做記錄，第二日又可以4點質問警犬。
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

cls438

謝霆鋒都出嚟

吃緊飯差d噴出來

chef le mon

沒有嘗試過的人生

我都想嘗試一下